屌你的老味堆老弱殘兵笑撚到我，落兩滴雨就開傘同散水

有冇咁撚廢呀

係咪落雨？

收錢係咁上下